啲指甲肉成日唔痴指甲有咩解決方法

又唔係因為乾燥
已經成日揸hand cream
定係缺乏咩營養
用指甲修護液得唔得
有無人明我講咩

下世小心d

肥得濟

屌認真post咪玩膠住啦

係咪即係甲床短？gel甲幫到你

點知自己短定長

粉紅色個位短 偏正方形

越嚟越入

係咪覺得粉紅色部越來越少

入係咪即係唔痴指甲

我唔明咩叫粉紅色位

Yes 以前長方形而家越嚟越短
剪短留長都冇改善過

有無其他方法

點解我地好似講緊唔同嘢咁
唔痴肉我講緊係月牙個個位唔痴

中指左下角唔痴指甲
另一隻手嘅食指 再嚴重啲
係中間裂開咁 好唔舒服
有時洗手又會乸乸地痛咁

係 成日用酒精搓手液
出完街返屋企又洗手
除戴con又洗

絲打手指已經好靚 其實冇乜問題

真係想改善嘅話 唔好用指甲開汽水 唔好剪得太入 但最簡單真係gel甲 gel一個月拆甲已經見到左右粉紅色位生出咗

你d手指同我好鬼似

除咗gel甲 有無其他方法